曾經街機必玩遊戲

戰場之絆同三國誌大戰， 兩邊應該都洗過萬

依隻細個成日玩
唔記得用綠色定紅色隻人仔可以一命爆機

次次比人搶咗紅綠， 被迫用藍仔